{"plant":[{"level":"1","type":"plant","question":"Olen roheline ja kasvan maa sees. M√µnikord s√∂√∂vad lehmad mind! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib p√§ikesepaiste!"},{"text":"Loomadele meeldib mind s√º√ºa!"},{"text":"Sa v√µid minu peal m√§ngida!"}],"options":[{"label":"Rohi","isCorrect":true},{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF8FBC8F","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"2","type":"plant","question":"Olen pikk ja mul on lehed. Lindudele meeldib minus elada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on pagasiruum!"},{"text":"Minu lehed vahetavad vahel v√§rve!"},{"text":"Ô∏è Oravatele meeldib mulle ronida!"}],"options":[{"label":"Puu","isCorrect":true},{"label":"Maja","isCorrect":false},{"label":"Auto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF3CB371","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"3","type":"plant","question":"Ma olen punane ja n√§mm. V√µid mind taimest v√§lja noppida ja √§ra s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚ù§Ô∏è Olen tihti punane!"},{"text":"Sa leiad mind aiast!"},{"text":"Olen magus ja mahlane!"}],"options":[{"label":"Maasikas","isCorrect":true},{"label":"Banaan","isCorrect":false},{"label":"Apelsin","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFE9967A","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"4","type":"plant","question":"Ma olen kollane ja sa koorid mind, et mind s√º√ºa. Ahvid armastavad mind! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen vili!"},{"text":"Ahvidele meeldib mind s√º√ºa."},{"text":"Ô∏è Olen k√µver!"}],"options":[{"label":"Viinamarja","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Apple","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFF0E68C","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"5","type":"plant","question":"Olen v√§ike ja kasvan aias. Mesilased armastavad mind k√ºlastada oma magusa toidu p√§rast. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on kroonlehed!"},{"text":"Mesilased koguvad minult nektarit!"},{"text":"Inimesed kingivad mulle kingituseks!"}],"options":[{"label":"Lilleke","isCorrect":true},{"label":"Porgand","isCorrect":false},{"label":"Kartul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFD8BFD8","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"6","type":"plant","question":"Olen pikk ja roheline ning v√µid mind salatis s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen k√∂√∂givili!"},{"text":"J√§nestele meeldib mind s√º√ºa!"},{"text":"Mind kasutatakse tihti hapukurkides!"}],"options":[{"label":"Kurk","isCorrect":true},{"label":"Arbuus","isCorrect":false},{"label":"Ananass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF90EE90","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"7","type":"plant","question":"Kasvatan viinapuul ja teen mahla, mida saab juua. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ike ja √ºmmargune!"},{"text":"Sa v√µid minust mahla teha!"},{"text":"T√§iskasvanud kasutavad mind veini valmistamiseks!"}],"options":[{"label":"Virsik","isCorrect":false},{"label":"Viinamarja","isCorrect":true},{"label":"Pirn","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFA020F0","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"8","type":"plant","question":"Olen oran≈æ ja kasvan maa all. K√º√ºlikud armastavad mind s√º√ºa! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen juurvili!"},{"text":"Olen k√µrvitsate v√§rv!"},{"text":"Minu s√∂√∂mine on sinu silmadele hea!"}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Sibul","isCorrect":false},{"label":"Radikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFA07A","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"9","type":"plant","question":"Olen suur √ºmmargune puuvili, mille sees on roheline kamar ja punane. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen populaarne suvine maiuspala!"},{"text":"Mustad seemned leiad minu seest."},{"text":"Olen v√§ga mahlane."}],"options":[{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Arbuus","isCorrect":true},{"label":"K√µrvits","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xF08080","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"10","type":"plant","question":"Olen seeme, mis teeb pigistamisel namikollast √µli. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan pikaks ja mul on suur kollane lill."},{"text":"Ô∏è Minu √µli kasutatakse toiduvalmistamiseks."},{"text":"Ô∏è Oravad ja linnud armastavad mind s√º√ºa"}],"options":[{"label":"P√§evalilleseemne","isCorrect":true},{"label":"Tammet√µru","isCorrect":false},{"label":"Maap√§hkel","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFFF00","category":"plant","icon":"üåø"}}],"food":[{"level":"1","type":"food","question":"Olen kollane ja n√§mm. Ahvid armastavad mind koorida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu v√§rv tuletab meelde p√§ikesepaistet!"},{"text":"Mind v√µib s√º√ºa suupistena."},{"text":"Ahvid koorivad mind enne minu s√∂√∂mist."}],"options":[{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Maasikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"2","type":"food","question":"Olen √ºmmargune ja punane. V√µid v√µtta ampsu. Vahel olen roheline ka! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu v√§rv on sama, mis firetruck!"},{"text":"Kasvan puudel."},{"text":"Mul on sulle hea s√º√ºa."}],"options":[{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false},{"label":"Apple","isCorrect":true},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"3","type":"food","question":"Olen pikk ja oran≈æ. J√§nkud armastavad mind mugida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen juurvili."},{"text":"Mina olen see, mida Bugs Bunnyle s√º√ºa meeldib!"},{"text":"Ma olen sinu silmadele hea."}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Hernes","isCorrect":false},{"label":"Brokoli","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"4","type":"food","question":"Olen v√§ike ja mahlane. Kasvan kobarates. V√µin olla punane v√µi roheline v√µi lilla. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan viinapuul."},{"text":"Sa v√µid minust mahla teha."},{"text":"Mind m√º√ºakse tihti kotis."}],"options":[{"label":"Mustikas","isCorrect":false},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":true},{"label":"Kirss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"5","type":"food","question":"Mul on valge ja k√ºlm. Sa s√∂√∂d mind lusikaga. Ma tulen v√§ga paljude maitsetega! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Hoia mind s√ºgavk√ºlmas."},{"text":"Olen magus maiuspala!"},{"text":"Minu s√∂√∂miseks on vaja lusikat."}],"options":[{"label":"Jogurt","isCorrect":false},{"label":"J√§√§tis","isCorrect":true},{"label":"Pudding","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"6","type":"food","question":"Olen roheline ja n√§en v√§lja nagu v√§ike puu. Sa v√µid mind rant≈°os kasta. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tervislik k√∂√∂givili."},{"text":"N√§en v√§lja nagu v√§ike puu."},{"text":"Mind v√µib s√º√ºa toorelt v√µi keeta."}],"options":[{"label":"Kurk","isCorrect":false},{"label":"Brokoli","isCorrect":true},{"label":"Spinat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"7","type":"food","question":"Olen valmistatud piimast. V√µin olla k√µva v√µi pehme. Hiired armastavad mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen p√§rit lehmadest (tavaliselt)."},{"text":"Hiiri n√§idatakse tihti, et nad s√∂√∂vad mind multikates!"},{"text":"V√µid mulle v√µileiva peale panna."}],"options":[{"label":"V√µi","isCorrect":false},{"label":"Juust","isCorrect":true},{"label":"Jogurt","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"8","type":"food","question":"Olen v√§ljast apelsin ja seest apelsin rohkete seemnetega. Olen s√ºgisene maiuspala. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen harjunud Jack-O-Laternate tegemiseks!"},{"text":"Sa v√µid minust piruka teha."},{"text":"Kasvan s√ºgisel."}],"options":[{"label":"Arbuus","isCorrect":false},{"label":"K√µrvits","isCorrect":true},{"label":"Magus kartul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"9","type":"food","question":"Olen valmistatud nisust ja k√ºpsetatud ahjus. V√µid mulle v√µi ja tarretise peale panna. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind valmistatakse teradest."},{"text":"Sa vajad mind v√µileiva tegemiseks."},{"text":"‚Üë Olen k√ºpsetatud ahjus."}],"options":[{"label":"Kook","isCorrect":false},{"label":"Leib","isCorrect":true},{"label":"K√ºpsised","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"10","type":"food","question":"Ma olen puuvili, kuid m√µnikord olen ma sinu salatis. Mul on suur seeme keskel. Olen roheline ja kreemjas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen terve rasv."},{"text":"V√µin olla sinu salatis v√µi r√∂stsaia peal."},{"text":"Mina olen harjunud guacamole tegema!"}],"options":[{"label":"Kiivikas","isCorrect":false},{"label":"Avokaado","isCorrect":true},{"label":"Roheline √ïun","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}}]}